究竟龍五同高進 幾時識？？？？

有咩理由咁簡單既野都搞錯
搞到變bug
拍前傳用第兩個人咪算
係要用龍五

其實第一集有講係日本仔派去保護佢

後尾前傳又話袁詠儀收留龍五

高進呀! 執槍呀!

賭神1
高進同龍五
識左一個月都無
已經變左生死之交

有聲